想像一下自己愛錫嘅人/仔女話你煩 會係咩感覺

唔好嫌父母煩

仲有句係 關你乜事

講出口就易

聽嘅人會好難過

係 人大左唔會再講出口話屋企人煩

又係你 仲未瞓

頭先訓左陣

用行動表達

買下野食請佢地得架啦 當然有能力可以帶佢地出去玩 我都plan緊

咁幾好呀 都唔係好淆姐

最心痛時 愛得太遲
真係要珍惜同父母相處同對佢地好嘅時間

你識諗 成熟過好多人

唔係好明

人地唔鐘意你就咪撚煩住晒啦

好煩 呢兩個字真係好難頂